電腦要卡幾次Bios 每次都要重開幾次先入到windows

有無巴打知道咩事？ thanks

我早排都係咁,而家直頭開機個mon show no input
懷疑火牛老化唔夠力供電
不過唔清楚巴打你個case係咪咁

之前都係咁，window10，之後佢自動update就無事

試吓入 bios 將啲自動調節速度嘅 setting 教晒手動，當然唔好 set 太快

不過唔識 set 唔好亂 set, set 錯咗有機會完全開唔到機

bios reset factory settings 睇下得唔得
底版裝左speaker既話可以聽下佢beep幾多下

換機啦

+1我都試過，update完就無事

上網搵下塊版既說明書 有講啲beep點解